呢啲先叫神級靚女

基本上所有韓星都可以行埋一齊 呢氣質係噴出來架，依加嗰啲根本冇得比

連個女咁細個都咁有氣質，不得了